Dan zijn er opeenvolgende boekingen die A en B gewist hebben, of verliet het land en ten slotte werd C bezocht, met, vrees ik, a sinister resultaat voor C. Wel, ik denk, dokter, dat we mogen laten wat licht in deze donkere plaats, en ik geloof dat de enige kans dat jonge Openshaw ondertussen doet wat ik heb Ik vertelde het hem.
